[突發救命] 有車人士 請幫手去博愛迴旋車人

已經fact check
港鐵依家朗屏不停站
唔知有無手足走唔切
求有車人士經過幫手睇下

救人啊

TG 1948 博愛對出10狗車
小心

push

pish

停唔到呀

太多狗車
西鐵安全啲？
一係去各屋苑避

朗屏好似會開有出無入嘅特別車送人走

識人
元官小走到